天天吸威而鋼工廠廢氣 居民怨：連狗都硬到不行

真是一個好地方！愛爾蘭南方村落「Ringaskiddy」，乍看之下是一個平凡無奇的歐洲小鎮，但自從全球知名壯陽藥「威而鋼」（Viagra）選在這邊開設工廠後，居民的生活就開始產生了「巨大」的改變，當地一名女鄉民透露，威而鋼工廠天天都會排出不明的「神秘氣體」，男鄉民不慎吸入後現在幾乎隨時都處於勃起狀態，「連路上的狗都硬到不行！」

原本用於治療心血管疾病的「西地那非」，誤打誤撞之下被研究人員發現有壯陽神效，1998年經美國聯邦食品和藥品管理局上市許可後，迅速在全球市場擴散開來，光是2008年，研發藥廠輝瑞藉此就獲利19.34億美元（相當於新台幣580億元），威而鋼也成為該公司最賺錢的一項產品之一，雖然目前輝瑞製藥對西地那非的專利權已過期，其他藥廠商也可製造同種藥物，但提起壯陽藥，其商品名「威而鋼」還是最為人所知、津津樂道的代表性藥物。
「我們已經吸了好多年的激情煙霧了......。」Ringaskiddy一名男鄉民接受《星期天泰晤士報》訪問時抱怨，自從輝瑞在當地開設工廠以來，住在工廠附近的男鄉民們都出現了奇怪的生理反應－每天硬到不行，有些外地人聽到這個傳聞，甚至遠道慕名而來，結果竟一吸成主顧，再也不走了，「最近搬到村裡的人多到爆炸啊，就像他們說的，空氣裡有些東西......，當然我們是不需要啦！」這名男鄉民的女兒也在旁露出微笑補充道：「一吸，就硬！」
「連路上的狗都硬到不行！」另一名女鄉民受訪時也信誓旦旦強調卻有此事。想當然，走在路上沒事就勃起勢必會影響Ringaskiddy村民的日常起居生活，不過輝瑞藥廠(Pfizer)拒絕對此做出公開回應，發言人僅強調生產威而鋼的過程是門複雜的工藝、管理非常嚴密。（即時新聞中心／綜合報導）

連狗

「連路上的狗都硬到不行！」另一名女鄉民受訪時也信誓旦旦強調卻有此事。

位位男士同雄性都實的dick

這名男鄉民的女兒也在旁露出微笑補充道：「一吸，就硬！」

淫笑

去吸下先

AV情節咁

日日咁吸法 仲唔硬過石堅

「連路上的狗都硬到不行！」另一名女鄉民受訪時也信誓旦旦強調卻有此事。示意照。翻攝網路

點解個女人會知隻狗硬到不行了???

新產品偉哥香薰即將面世

工廠工人會唔會每個鐘打一次j

痴線

真是一個好地方！

班啊叔一定好想去

屌佢老母示意比我知咩係狗托柒咩
好似當人唔知狗係點樣咁
仲以為有示意圖睇連狗硬鳩

好好笑

果度啲女人生活一定好幸福

強唔強風化案

多

...

一張男鄉民扯旗相都冇

咪係
呢到入面大把

【含J圖】【生日快樂】我 又 大 一 歲 啦 打 返 個 J 先~~~~

醫心臟病？

好條撚 有女先得架

原先隻藥做臨床test 係想醫心臟病
後尾成效唔大
最後要測試者交返D藥出黎
但冇一個願意
之後就發現原來有壯陽功效
好似係

竟然沒 口吸版

西地那非由美國輝瑞製藥公司在英國肯特郡桑威治的研究中心研發，本是為了用於治療心血管疾病的5-磷酸二酯酶抑制藥而進入臨床試驗的。研究者希望西地那非能夠透過釋放生物活性物質一氧化氮以舒張心血管平滑肌，來達到擴張血管緩解心血管疾病的目的。但是在斯旺西莫里森醫院的第一場臨床試驗顯示，西地那非對心血管的作用並不能達到研究人員的預期，其用於心血管藥物的表現令人失望，無法成為成功的治療藥物。[1]

1991年4月，西地那非的臨床研究正式宣告失敗，但受試者報告的一項副作用引起了研究人員的注意。研究員發現，治療者在領過試藥之後都不願意交出餘下的藥物。追查之下，發現這一種藥對病者的性生活有改善。在經輝瑞高層許可後，研究人員就西地那非對陰莖海綿體平滑肌的作用展開了研究，並於1998年3月27日獲得美國聯邦食品和藥品管理局的上市許可[2]，之後迅速獲得商業上的成功，2008年輝瑞公司藉此獲利19.34億美元[3]，成為令該公司名聲大噪的一個產品[4]。

應該好似哮喘藥咁
一拎出黎噴一噴
快過食藥

今晚搬去住

你個名同你句野又幾夾

方

青頭唔明白
硬唔代表有性慾

有性慾唔代表硬呢

右面：表哥？

喂..連尼住....

睇標題都笑到仆街

可以轉型做性都

連狗不行了

啲狗會unununun

台灣新聞
都唔知有幾多成真

樓主一路好走

連狗。都硬到不行

係咪咁讀

狗都硬曬

毒男會好慘
硬哂又無得扑

好似話間工廠澄清成間廠無煙通排廢氣
而本身工廠附近啲氣體驗過無催情成份
純粹係班友心理作用
知有間野偉哥廠係附近日日諗邪野

講係咁講

女人吸左會點 ？

屌 呢個post笑到我

個劇本直頭可以拍戲

念力扯旗

咁隻狗又點解？